2020年新game入面，你認為邊隻最好玩？

我先
ori and the will of the wisps
真係好好玩😭

2077

天穗之咲稻姬

鬼馬對戰

你確定2020唔係比 瘟疫公司 玩緊？

唔係唔好玩，但我覺得呢啲open world 太重複，好快會悶

p5r

十三機兵

Hades

爆一次就夠

crusader kings 3

動森

對鹿戰鬼
雖然重複性都高，不過其他野搭夠，有個人魅力

Ori2
冇第一集咁震撼，但流暢度、畫質、遊戲性都超水準

Cyberpunk 2077
Bugs 多到唔抵幫，不過講故手法、支線都係高水準，沉浸感最重

Fallguys
搵返競技遊戲最重要嘅樂趣

switch 泡泡龍

人中七

對鹿啦，對比起second son真係進步超多

FF7
對馬
十三機兵
仁王2
P5R
天穗之咲稻姬
Desperado 3
immortal fenyx rising

fifa21

踩地雷REMAKE

The sims 4

FF7 REMAKE

FF7

ghostrunner
玩到隻手出撚哂汗

一定係天穗之咲稻姬
其次係ff7
因為天穗之咲稻姬冇預過咁好玩 好大驚喜
加好多分

心目中對馬戰鬼係GOTY
天穗之咲稻姬都好好玩 為左佢出switch

Oxygen not included

最近入手 玩到停唔到手

Avorion
佢2017年開始EA，今年先叫正式版，仲有第一個DLC
宇宙沙盒遊戲，俾你自己砌戰鬥機 炮台 太空船 太空站，組織艦隊，開採礦物、生產運輸
雖然個AI勢力互動幾陽春，但成隻驚有潛力改得更好
有諗過出post講，但dlc好多內容係endgame拓展，我仲未玩到

Desperado五折有啲興有無食評

tlou2
對馬

係呢兩隻玩得投入

the last of us2

對馬戰鬼
雖然蒙古軍營同平民支線任務好悶下，不過畫面音樂一流，戰鬥系統多變，主線老土但容易投入
同埋loading時間好快

對馬戰鬼
奇譚online mode高質到癲，有新故事又有生存戰又有raid，四職業做得好好，出大絕型到爆

梗係cyberpunk啦，得獎喎

fall guys
同班FD玩唔厭, 對上一年已經係六年前既lol

FF7RE

高質Remake

原神

對馬

ori 系列好正

RDR2

FF7同TLOU2都高質又好玩
但如果揀一隻"最"好玩都係FF7
理由係一隻爆左3次一隻玩第2次中段就放低左

Rubbish of the decade

如果剩係講"好玩"既話tlou2真係冇得輸
生還者mode每一場戰鬥都好緊張刺激

Ff7re
由糞作ff15 變做咁有趣
Jrpg 戰鬥冇諗過可以改成咁

PSP FF7CC?

RE3 remake
人中7
伊蘇9

動森，加上3月底疫情最嚴重時出
呢個推出時間簡直係完美，日日係屋企砌島同啲女仔frd摸摸

騎砍2

half-life alyx

刺客維京

2k21

TLOU2

神魔三國誌
我抽到魔關羽

大腿2

2077 同ff 7 re
都係呢兩隻之爭

但我偏向2077

呢隻好玩
但隻貓頭鷹出場太少時間
劇情之外 冇用過

Vermintide2

買左好幾年 都玩唔掂,,,
其實佢個目標係咪想你搞自動化 唔好依懶人力?
我狂出人仔開工 頂唔順爆炸,,

支那畜牲國蝈安遊戲

仁王2比狗屌

人中

係對戰鬼馬呀巴打

2020年無咩game印象深刻

就算拎晒獎既對馬
我諗出世係早幾年，都一定比早幾年果堆game屌打

我覺得好玩

Noita，每次玩都有意想不到既死法

唔明點解咁多人睇唔起2077
除左bug佢會彈game
佢算係幾正既game
巫師個戰鬥風格唔得

Gta online

Fall Guys
打機最緊要開心
Gameplay簡單好玩

潛行驚，有唔同角色唔同技能你用
幾考你潛行既戰略

全球現象級遊戲 動森